而家英超榜首係邊隊？“阿仙奴，阿仙奴，阿仙奴”

💪🏻一條心

第二當榜首